輸入中...睇住你輸入中...

最近已經由在線上睇住你左線上
變到輸入中...睇住你輸入中喇
快啲入黎祝福我
同我集氣啦

咁都比你睇到？

俾我等到

叻女

我而加喺佢房

未夠鐘去教
佢叫我坐下先~

記得戴套..

Long time no see

yes！
見你喱排都好大進展喎
你估你情人節有無人陪你過呀拿？

毒撚唔好咁多ff

嗯嗯

好想快啲啲見到佢呀

好快架啦，等下

聽日就問
好心急

欲速則不達呀

未試過塔羅，係點架？好準？

洗唔洗比錢玩？

要呀當然

係咪張學友嗰首像花雖未紅

咩呀。。。

你條女就真係比我輸入中喇

Sor...我溝緊仔

首歌第一句

你條仔就真係比我輸入中喇

我㗎！

食到未

未
等佢主動丫嘛

佢食到你未呀
今日聽日有無約食飯呀

你應該好快食到啦

冇呀
不過後日返工見

佢等左1年以上 最近有D起色

最近真係有進展
應該佢捉緊啲機會就可以快快手搞掂

集氣
我一定要溝到佢呀

加油加油

個公仔咁似打緊丁嘅

下唔係打緊丁咩？

Sor

是但啦

總之你要加油

好掛住你呀

巴士絲

今日冇講過一句、一個字
想死

加油！G持

好過回你 哦 ok

係
但明明前兩日傾得好多
好深入
好正

突然就停咗

今日我又忍唔住撩咗佢

player

你最近點呀

Ho ho ho

有一種人就手多多

我就係冇手多多

進展唔錯呀 有咩事??

冇事呀

我心急姐

有咩電話講

冇呀

順其自然啦女

想喊

係都我先

你呢
生日咪好地地

早2日又夢見起身喊左

有朋友咪ok
自己就一時時

打俾我丫嘛

你咁忙

係你既點都走唔甩，唔駛心急

第三日忍手唔揾你

I know that feel
想搵佢又唔想次次都自己搵佢先
但原來佢又可以真係唔搵你

Ok

真好

唉⋯⋯

LmLm
呢排點啊

岩岩都傾緊whatsapp

絲打d sweet味出晒黎 好正

出左pool開番個sweet post咪可以繼續

樓主，可唔可以講下你兩個啲背景？
例如點識、識左幾耐等等，冇睇你之前啲post唔知你兩個係點
樓主都幾少女下，個男仔有得咁比樓主暗戀係幾sweet下

祝樓主成功

有咩吸引你

嘩跳跳, SWEET死

叫你去佢度做，又次次同你一齊放工，佢生日你又陪佢慶祝，又打算會陪你生日，樓主都同佢關係幾好

佢大概係咪啲幾social嘅人？或者多唔多女仔fd？對其他人係咪都係咁？如果全部都唔係嘅話樓主你都幾有機 ，除非佢係gay

咁嘅話係唔想你誤會佢同其他女仔關係 有冇嗰啲女仔嘅聯絡方法？可以問一下佢地意見同點睇 ，不過唔知佢地係咪你嘅競爭對手喇

絲打淨係返一星期一日？其他更有冇咩女仔？同埋你地幾多歲？

在線上

在線上

在線上

輸入中...

有機會,不過可以再了解多D
佢2月14個日點?

佢都幾好人,唔想丟低你一個叫埋你怕你寂寞

仲要係同佢啲屋企人食

絲打多啲update啊，希望你成功ga

多謝呀
我現實反而唔係同好多人講
好似叫春咁

你會成功架！我支持你呀

放多啲signal見多啲面，感覺你好有機會，加油
等你好消息

巴打你都加油
不防主動都少少
我已經算比個男主動

set左個bot黎玩9你咋

成個過程有依個po做紀錄

距離成功行近一大步

其實。。。。。

你真係好好呀

幾時會做愛?

輸入中係呢啲咖喇

我將我僅餘既運氣都比埋你啦
你要努力呀
希望有日見到係佢用你個acc.係喱個post留言

佢whatsapp有冇online過？
可能攰瞓畫呢

唔見佢on
其實我都冇on咁滯都冇人揾

你仲等緊佢搵你？

屌個故事又幾青春少女
其實主動多d添咁既情況好難唔得米

樓主今年內要出到pool! 幫你集氣

你係

好慢進展

等到幾時出擊

未知呀
隔離post話當我係friend咋喎

我好掛住你呀

用三個幾鐘追哂你兩個post真係好好睇

以為有進展其實我什麼都不是

今日發生咗咩事?

多謝你

啱啱脫離左做兵

第一日？

跟進

繼續在線上緊

大家都有對象曖昧真好，祝各位成功
利申：這些機會...

[member]
旅行好易比佢食埋 怕怕［/member]

其實輸入中...仲有錄音中

今日又變返在線上

慢慢黎啦

加大油
祝你好運

絲打今日有冇新進展啊？

如果她是自己喜歡的女生，那可以為她付出，向她表明心意，如果被拒絕，或是繼續堅持，或是當斷則斷。但不要用「朋友」的身份做為掩護，等到她找到自己的另一半時，還反過來說她一直將自己當做「備胎」，一直在利用自己；

如果自己只是單純欣賞一個女生，想和她當普通朋友，那就像對待男性朋友一樣，彼此平等付出，有來有回，不要對她存在更多企圖，也不要讓她能在你身上得到什麼企圖。

這種待人接物的處世之道，也叫「紳士」。

相反的，如果一個男生沒有其他方面的魅力，只能通過所謂「紳士」、「婦女之友」來博得女生的好感，進而實現自己「廣泛撒網」的目的，那我覺得他單身也是活該的。畢竟大家也不傻，有的人既有魅力，又能只對自己一個人好，而有的人沒什麼魅力，而且對所有女生都那麼好，那該選哪個不很明顯么。

有冇新進展啊絲打

絲打固定見真好

唉

樓主有冇新進展

兩個人上內地？

因為公事番定私下自己約？

哇 睇落好有機喎

恭喜取得新進展，感覺唔錯

好吧

樓主好天真好true

lm

個Post都兩個月前
仲拖？

長痛不如短

係呀
其實唔算好曖昧嘅
但好熟好熟
差唔多日日whatsapp

成兩個月 你可能冇機

佢淨係問你佢女朋友係咪好靚定佢話掛住佢先？同埋佢哋點分手先？
因為佢問問題個目的可以唔同
但如果真係掛住佢嘅咁你就要比多啲時間觀察下佢會唔會move on

不過佢應該唔會再同player一齊掛

咁個ex覺得佢悶應該唔會翻撻嘅

同埋點解我話問問題個目的可以唔同呢，因為有人係會專登喺自己鍾意嘅人面前提ex嚟睇下有咩反應咁
我覺得佢都幾尊重你，因為佢見你唔鍾意講佢會唔講然後轉話題，甚至乎好重視你添，因為如果係同普通異性朋友講應該唔會避忌到見你唔鍾意就即刻唔講咁，佢點都對你有啲好感嘅我估
不過我呢個喺由正經男仔角度(即係你心上人)去諗，唔正經嘅就可能會講多兩句寸自己鍾意嘅女仔

另外試下比佢同佢屋企人知你係好女仔，甚至乎係一個賢妻嚟，咁佢屋企人一定唔反對你兩個一齊先、可能仲會叫佢去追你添，同埋佢係個識諗嘅男仔嘅，player同好女仔唔會唔識掛

樓主今日有冇更新

已經好慢喇

你諗下，如果你掂左係對佢對一世架喎
咁計法你而家唔算慢啦係咪

樓主今日過成點

點屌

佢都幾念舊情

好撚似啲小朋友對答咁

條女單身？

係咩？

老江湖？

煩唔煩

我話緊你咁大個人仲為感情 煩唔煩 小學生中學生就會為情而煩

係㗎咩

係 我中學真係會

我初頭以為佢想試你所以先提佢ex，點知依加居然發展成咁
咁你哋之後仲有冇傾啲乜？

你不如試下問下佢係咪想復合啦，你問左佢都好過依加個心囉囉攣啦

好好奇個ex係咪靚你好多？睇你之前講過你同佢嘅嘢，望落都幾close幾曖昧下，佢對你冇好感應該唔會咁掛

你真係要問下佢係咪想復合啊，知道左佢想點先，暫時唔好踏得咁深住，如果唔係嘅你會傷得好深

我好明白鍾意一個人但自己又處於弱勢或者覺得自己爭唔贏人嗰種感受

加油啦飛巴絲，睇你啲留言似係好女仔嚟，唔想你輸比啲player感情世界嚟講永遠好男仔好女仔永遠都輸比啲players

留名繼續睇你update

我都想知
不停講ex咩玩法

Btw 我同佢都勁鍾意

已經唔記得自己有冇喺上面講過

最近我地成日一齊

有啲可能係想要個close啲嘅女仔fd問意見，有啲可能係魚翁式撒網追女仔，又或者有啲係想同你玩下曖昧吊下你癮咁，等你鍾意佢但佢又未必會同你一齊咁，或者係其他

上連登見感情台講呢啲曖昧關係係幾令人羨慕，但如果個過程會令你受傷害，甚至到最後對方唔會同你一齊嗰下係會好慘

好青春 不斷分享自己既進展
但講既野又唔on9
支持樓主

差唔多訓喇
準備好聽日

返左黎求報告

屌！

成朝玩過山車咁

樓主好似寫緊日記

男追女 隔座山
女追男隔重紗

係指你屌佢講ex嘅嘢？

通常同完自己鍾意嘅人一齊之後係要喺樓下吹下風平服下心情先返屋企嘅

好想有人好似樓主咁瘋狂鐘意我

入黎啦！
我空虛我寂莫我凍

你唔同佢whatsapp?佢攰到瞓左？

咁你係想r人吹水

Er。。。又費事咁密

女仔做呢啲嘢：好青春
男仔做(唔靚仔)：好毒好變態

女仔 (唔靚女)

做到咁出個男仔點會get唔到

唔知呀

個男仔咁耐都未出手
一係放唔低之前果段感情同埋慢熱
一係fd zone左

每日既進度都好慢
就係0.1 0.1咁加上去

0.01

或者唔想熱掛

留意咗你地嘅進度一排
好似你單方面有進展咁

仲要好似啲臥底咁
寫日記記底

如果一齊到就係開心事
一齊唔到就睇返一堆傷心回憶

唔知呢

喱個真，所以我將啲之前好開心既ig story同post都del撚哂

將佢抹走曬就啱架喇
俾啲時間就得

但喱啲野del到，回憶del唔到
晚晚都會夢到佢
好撚痛苦

加油呀 電車

仲唔快啲打去早霸王搵森美幫你示愛？

我同佢星期五一齊返喎！
邊個做嘢呀

咩靚女
有冇圖

冇呀，嬲

樓主快D進攻啦

好悶

有冇搵佢

愈黎愈親密

復活節假同佢有咩做

同性？

叫我

知道bb

輪入中係咩意思

係我

啱啱畀人飛咗

佢話我做嘢唔夠成熟
一個星期
交友apps識
佢大我四年

兩個？

正常樣唔係太特別

輸入中...睇住你輸入中...

Lm

有冇人都同我一樣
同一個佢輸入中。。。

一直冇溝女嘅我以爲自己係溝女王
結果三句就比人已讀不回
對唔住阿 我好廢

好sweet

樓主經歷多一個月感情有冇上升

未呀

邊個

我見親佢follow大波妹就會follow一堆大波囝囝
大家一齊互相傷害

我有follow

其實真係打鐵趁熱好
有陣時慢熱男真係好慢熱
慢熱到你熱情冷卻佢先醒覺

識得冷靜諗係好事嚟㗎

輸入中

留個名先
我冇諗過自己會有興趣追post
覺得自己好似睇緊痴線佬日記咁
絲打D FF好正

係
我一路都覺得我雖然有女兒身
但啲行為同個痴漢冇分別

算啦我認命
就好似ex一樣 要接受我只係一個過客
我只係佢療傷過程嘅工具
完成咗自己嘅使命就好了
享受個過程 享受愛人嘅過程就好
依家好驚自己把死人口又唔小心爆出嚟
我要將所有嘢埋藏喺我深深處
我只係想 喺依段時間好好守護你
直至我冇力前
而依段關係最後都淨係感動到我自己

好佩服絲打嘅毅力
賜我力量與勇氣啊絲打
仲有祝你成功啊

加油呀
見到你有進展都戥你開心
佢收工都仲搵你應該唔係搵你攝時間嘅
何況你地傾咗咁耐都仲繼續緊

等你好消息

絲打好幸福
好過我一個禮拜先見到人一次 仲要連識都未識到吖 唉都唔知點搵機會同佢講野

搞咁耐都未搞掂

努力中喇！
加大油㗎喇我

快啲成功啦

直接講鐵意你依類

問得出依句
話個男對你冇野都唔信

一般黎講係
但今次係樓主主動提呢樣野先
所以唔作得準

好悶呀

歡迎大家留言

你都幾得閒喎

係呀

冇客咩

輸入中顯示一段長時間並不是好事
可能要拒絕你某啲嘢
又唔知點開口
所以無限刪改都未send出
如果鐘意你，啲嘢send出黎由心send出
唔會諗咁多嘢

佢唔睇child 登㗎咩？你真係鍾意佢鍾意到顛顛地wor 絲

乖男孩

快啲分享埋自己畀佢啦

我知我自high緊
不過好正

我都鍾意咗條女，但唔知佢點諗我

More

各位入得黎嘅
我都祝福你！
加油呀大家

你單野都好耐下 不如上馬 嚟個了斷

Wow

等你好消息

好嘅好嘅

幾時？

祝你成功

多謝呀

希望見證到一對情侶嘅開始

承你貴言

在線上...輸入中...在線上

絲打會唔會直播

唔會囉

同我集氣呀

集氣

係咪攰咋

可能都係攰嘅~~
佢有話我知去旅行個幾日
日日三、四點先訓
然後返到香港第一晚都好似好夜訓
又連續返左幾日

集氣
唔好諗太多,留返精神聽日要盡情玩
話唔定會有意外收穫

佢啱啱又好興奮咁揾我
真係俾佢吹脹

無記錯係水瓶?
幾典型

加油啦

可以一次過問幾個男仔既野？
係邊架間野

幾個男仔嘅嘢！！！！
大貪左啲喎

賽後報告呢？

好慘 又溝唔到仔

下次一齊搭車試下挨落佢道喇

有進度

下次借d易摸佢手仔

我想問，如果個女仔好肯同自己傾計，係肯到snapchat add第一日就有心，咁樣有冇機

本來人生冇試過自卑，但係鍾意個女仔係住私樓有錢嘅，而自己係公屋仔。人地重要係famj，所以驚佢係為玩我或者收我兵而同我傾計。。。

無突破性發展
上一頁

我都唔想㗎

準備返工
我會繼續努力

加油，巴士

這些機會

加油飛巴士

好的好的

其實我冇大家想像咁青春
在下已經唔後生了
只是a0

雖然都未有大進展
大家唔好放棄我

佢覆左

今日未呀。。。
想喊

今日係公司俾人搞到上面話想炒我

搞咩

今日點啊樓主

安心訓覺

你地返咩工

掛到死

樓主對佢既愛好深

我忍真係
唔係玩玩下

認

徘徊在似苦又甜之間

係咪對象對你過左熱情期

我唔知呀

歡迎大家入黎同我集氣呀

Hello巴士🚌 你同男朋友點呀

男朋友

噚晚發夢見到佢

上年睇過你啲post 追到依家

你好呀

有冇同佢whatsapp吹水

支持

想知咩呀

點解

最近冇乜突破
我都唔知打乜好
對唔住呀大家

我自己都俾現況悶親

你起碼有得見

都係
同埋已經想同佢講嘢都會講
冇之前咁覺得冇啦啦揾佢好怪
過左好怕醜個階段

你就好

返工冇得一對一了
我開始擔心緊黎緊點溝佢

點回你

有咩講

你好啊痴漢絲打
其實你有無諗過三口六面講清楚？
係得就自然一擊即中
唔得的話你等多幾耐都係唔得架啦

又話唔揾佢

佢有冇覆返你

岩岩聽

聽你講佢留星期五lunch俾你已經覺得好sweet啦

你一定要一齊到呀！

冇人嘅今日

一陣大約四點半忙完
入黎吹下啦

入嚟喇 希望飛巴士快啲同「男朋友 」一齊！

快d表白喇 你再唔郁好快會攤凍左或者比人溝左
你要佢定要矜持呀？
2019 年喇 女追男有咩問題呀

利申 絲

我諗左一陣你講嘅嘢
我明
但
知易行難

好正呀！
愛你呀喂

手腕咋喎

真係？

佢怕醜唔敢講出口想你做主動

佢都算係含蓄同慢熱嘅
唔知係咪對住我先係咁

下次佢再捉你手腕就拖佢啦
到時就真係變男朋友啦
可以名正言順錫佢 拖佢 攬佢

入嚟比意見
上面話趁佢捉你手腕嗰陣你拖返佢
我覺得可行 如果你怕醜既你咪「Q」住佢手過馬路
再唔係幫你諗埋對白喇 佢捉你嗰陣你過一兩秒就拖佢啦 佢問唔問你做咩都好 你話：「我覺得拖手過馬路好似安全啲」 跟住拖到佢好實 唔好比佢放手
佢都對你有feel就自然唔會鬆手啦

快啲拍拖

利申 上面嗰啲全部ff 但祝你成功

多謝多謝

絲打成功咗？

唔係呀
我話佢正咋

仲以為大結局 可以上天台bbq tim

我都想bbq

好閃 我都好想搵返一個日日同我whatsapp既人

好心急

見你地都咁心急
我都受寵若驚
你地都好錫我呀！
多謝你地支持我
佢咁慢
我真係好發癲個人

有好消息我一定即刻同大家報喜

就咁睇就算炒左你都會私底下搵你

都係嘅~~~~~

月頭定月尾生日呀巴士 好想快d睇到你地bbq

準備晚飯了

Ot但happy

得你同佢ot?

係咪唔夠鐘意你

樓主唔一定要自己主動或者等佢既
自己製造下機會引佢主動啦
我由一開始同樓主同樣心情咁睇呢個post
到宜家我已經出左pool一個月樓主都仲係到

同佢家姐講 叫佢問下細佬對你有無意思

其實你唔覆佢佢會搵你都對你有一定好感

唔係話唔支持你 但驚講太多第時登死你就唔好

我邊有唔覆佢
我咁愛佢

我從來冇冷落過佢

明嘅

好又掛住佢了

追緊個男仔因爲份工問題成日唔同時間開工，好小溝通到，可以點追下佢利申 樣係中上

樣係中上係你定佢先

我啊追男仔咁難既

好很難我都覺
我都唔敢話自己係中
真係答你唔到

睇出面d分手post睇到個人灰灰地
要返黎呢度中和返

點樣可以問到個同事電話

利申：A0毒撚

李香蘭？

什麼

我同佢都係pt

輸入中，睇住你輸入中

個男仔點嘅先？靚仔？好social？定點
如果唔係嘅，你中上樣要追人應該唔難㗎？
試下多啲搵佢傾下計，之後再咁上下約下佢啦

你兩個常唔常見面先？有冇同佢吹開水？

唔好笑喎

都多架 吹水就小 吹都係公事多 不過有次佢問我有無玩食雞

你應該冇玩？既然佢問得你啲私人嘢嘅，你都可以問返佢㗎，睇下大家有冇共同興趣或者共同話題先，例如如果你有玩而大家又傾得埋嘅可能一早你就抄咗人牌呢

不過你聊人傾私事嘅最好喺大家都得閒嗰陣

由同樓主差唔多心態,到依家同女友一齊一個月
好希望樓主可以成功

純粹傾多咗計

絲打情況如何

不如拋下磚啦
唔好灰心

係咪chur親佢

試下叫佢d cute d既名？
嗌下佢做傻瓜之類
利申 唔識

聽日又星期五喎樓主

同上個po一樣

其實 你真係好好人黎

鏡

對！

好行唔送

想睇佢咩反應

我都想

Fail

未知姐

最近我見都得我入黎
冇乜mood上黎tim開始

我有mon post架
不過少咗留言咋
加油呀

噚日晏晝打完電話三分鐘
之後到而家冇再揾過
我見佢冇乜反應又開始囉囉攣。。。

有預感半年後返嚟睇post都係差唔多

喂呀！！！！！！！
我最進主動左少少㗎喇開始

希望激將法成功
恨鐵不成鋼呀

我會努力㗎喇

一直有mon post
第一次留言
絲打加油

明顯到連人地都知你心上人冇理由咁鈍下嘛

日日輸入中

女同事有咩反應
可能佢都有問過心上人

可能同事會幫到你

瘋狂whatsapp

進展好慢呀
快啲啦快啲啦

點樣逼？

我就好驚
如果佢對我冇意思
我仲揾唔揾佢好
仲喺咪佢度返工好
我唔想佢避開我
之後所有嘢都冇晒

[member]我咪有扭三隻蛋比佢囉
都諗住試吓同佢講野曖昧一啲嘅
但係我同返我屋企人講
佢哋話我係麻甩囉講嘢唔係曖昧
同佢都仲係日日WhatsApp
今日經過一間出名嘅曲奇譜[但係我同返我屋企人講
佢哋話我係麻甩囉講嘢唔係曖昧
同佢都仲係日日WhatsApp
今日經過一間出名嘅曲奇
佢叫我幫佢買一啲俾佢屋企人
然後我買完就去搵佢拎比佢
同佢對左半粒鐘先至走
因為今朝我去咗學嘢
佢見到我本書呢爛爛地冇包
佢就叫我放低本書俾佢佢幫我包左佢

暫時係咁多啦
我約緊佢下星期再食飯不過佢未覆我/member]

認真一問 你樣子如何？ 無理由個男仔咁耐仲係咩表示都冇

Emmmmm

咩事...bug

其實我quote呢個

係

你上面果個係講緊黃色爛gag

想像唔到個男仔見到會有咩反應

佢回我

哈！！我知我衰左嗰次

一係Player 一係怕醜慢熱

應該就唔係player
我識佢兩位朋友
都話佢好人黎

決定半個月後先再追post

半個月後？
點解呀

佢串你慢

來吧

比幾個情景黎先得嫁
由你個在線上post追到宜家

多謝你呀

歌囉多數

留意下歌詞講啲咩囉
或者問下佢係咪鍾意聽呢啲
你要延伸下

佢唔係好睇歌詞㗎
我有時話啲歌詞好正
佢話係咩？哈，我冇留意歌詞

佢係咪扮傻咋
有冇啲歌詞係形容愛情

大把啦！

可能佢扮傻呢

其實我好難俾情景

跳跳最近點呀

返緊工對緊
都係咁咋

有無出去睇下戲??

冇呀
我約佢睇鬼片
佢reject我

睇音樂劇啦跳跳

好老實講
我覺得friendzone左？

琴日點
最後有冇一齊食飯？

感情台傻閪

一齊食lunch 咋
放工一齊行囉

有冇進展

希望你下個post成功

就爆POST

係呀

佢又話起初戀了
想死

絲打近況如何呀？

我想知你算完E記個塔羅準唔準？

原來超過咗半個月,好似都係無咩進展,下次一個月後追post
anyway,生日快樂,希望聽日你地有新進展

[member]好！我開波

本身約好今晚食飯嘅
我生日所以我約實佢啦噚晚

然後我收工搭緊車去
佢都有打俾我問我係咪去緊佢鋪頭度嘅

當我地到
佢咁岩行左出黎整嘢
所以我望住佢好開心
佢整嘢
咁我行入鋪頭
見到佢一個女仔朋友
(我第二次見呢個女仔
佢好好人嘅
係佢好朋友
之前心上人介紹我哋識係因為覺得我哋鍾意嘅嘢好似
應該好岩key
結果上星期第一次見過
真係好岩傾
佢又好人又爽朗！)[/

我真係又驚喜、又驚嚇

結果我哋三個好開心咁慶祝我生日
個女仔真係好有誠意咁買蛋糕同寫生日卡俾我

其實以我觀察
我又真係唔各佢哋暗戀對方嘅
所以應該真係想哄我開心
神秘咁叫個女仔黎一齊同我慶祝

講到哩度
我有啲攰了
[member]

加油絲打

3個人食生日飯 感覺好似專登搵埋出黎咁

我明呀

我又唔知下一步點了

我無追哂全個post 你同佢咁樣既關係持續左幾耐？

半年

好慘

無啊
tg應該係另一位巴打
不過我之前成日上黎

都唔知點講 半年都係咁既狀態 無進展 都唔知男方係諗咩

老實講
條仔fd zone左你
唔係既話邊會半年咩行動都無

可能做咗兵

聽日睇下點

下個post叫咩好呢

我心因何惱春風

我係一個默默睇住你po 但又一直無留言嘅同路絲打月山我想講 我諗我情況同你幾乎exac7ly一樣
同你一樣a0又係差不多半年啦 唔知佢想點
冒昧一問 可唔可以留個tg同你傾下

用左一個鐘 睇哂你一月到而家嘅心路歷程 樓主加油

多謝你
會唔會睇到好悶呀？

唔會 不過佢似大眾暖爐囉
只係比收兵嗰啲人好少少

生日？
你試下講 睇下開唔開解到你

咪打左囉上面

加油呀上個post追到依家
不過餐生日飯佢突登叫多個女仔出黎就覺得無乜機

唔係想潑你冷水 但喺你生日無啦啦叫多個人
不過你都可以正面啲諗 可能佢想你慢慢融入佢嘅圈子

咁似冇野啦 可能個女仔都有男朋友呢
你今日點阿

心掛掛囉我！
好彩佢有揾我吹水
又要下星期
先見了